今個星期五晚光復馬鞍山新港城

聲援被捕保安手足

「Xinnie the Pooh」Challenge

1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

仲等星期五? 今晚就黎啦, 馬鞍山狗屋呀!

國際戰線要人！！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

今晚就去!!

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

仲等禮拜五

係附近住既就今晚啦

推

推 但小心
班狗分分鐘又引人出去比佢地拉

唔好搞到新港城呀痴線！
唔係個商場既錯呀

係要消費，唔好唱歌

係就得閒入去真消費支持
要示威/集會/大型行動唔好係佢商場搞阻住佢做生意

要圍圍狗屋 屌

Send多啲表揚信保住佢地份工呀

做咩都好，唔好長期圍狗屋，無著數

今日啦，同埋諗下係入去商場定直接去狗屋。
狗屋風險大，但喺商場淨係搞到個商場，搞唔到黑警。

唔好搞9個商場啊 不過去消費都得 唱歌都還可

定係每人一張感謝卡

比壓力商場

其實無乜黃店，美心就一大堆
班保安都無偏幫咩人只係保護居民都要俾狗咬

mostown黃店：
阿布泰國生活、老爹，本味食堂，味來喇沙，新東王，街市好味甜品

呢個幾好呀，又和平又俾到人好印象
（要搞搞狗屋）

仲要俾狗拉呀慘, 打份工

和理非左先吧

較安全既係去商場要求公司支援五保安
但請各手足
絕對要禮貌，和理非

Agger

仲等星期五？ 就人權法

圍狗屋有撚用咩
倒不如圍恒基同保安公司，要求佢地追究黑警非法入侵私人地方，非法拘捕，同要佢哋盡力支援個幾個保安啦
圍狗屋只會送頭，又唔會救到人出黎

Mos有啲難走

記得唔好令保安難做 同唔好中克警計又想挑釁

Push

仲玩埋阿保安添,今次佢都唔知stop唔stop好

手足

tonight

仲等星期五?你班垃圾

等唔到星期5

又要休息幾日星期五先去?

記得商場買嘢

光復香港

去搞商場做乜9
除非話商場炒人姐

一人帶一張感謝卡去

一定要比壓力商場支持個5位保安

咪住 你地成班去人個商場咪棧倒人米

梗係唔去搞人地商場啦大佬
人地比人拉左你去商場度聲援？

請到商場買野

今晚就去啦屌

今晚呀！！！！！

狗屋有咩用？ 又想俾人捉

佢地未必係手足
只係做份內事姐
唔好夾硬拉人去一邊
可能仲慘

新港城洗撚光復咩

差館就要

good evening sir!
四個月 仲講圍狗屋

圍狗屋可以做到咩傷害?

去消費
同埋寫d感謝卡
但係唔好圍9個商場

唔好圍狗屋
係咁汽油彈,跟手即閃

有時真係好無奈，商戶因生意差而同商場申請減租；
我地一齊買野後，商場睇一睇條數，又會唔減租。

關個商場咩事

馬鞍山手足加油 推到佢拎份DMC出嚟研究下 邊條係寫明唔可以阻止人進入私人地方

星期五革命都要就放假前一日

今晚即到啦，仲等咩野星期5？
等d狗部曬係到？

搞9商場做乜9

其實商場個角度，會唔會唔想你黎光復

一齊搞旺個商場

今日就去聲援啦 星期五再黎多次咪得

買嘢貼張單喺牆
表明支新港城保安

快閃狗屋 撚下狗咁

今晚就出

手足要小心

唔好唱歌，會搞到佢地
寫感謝卡ok

提一提，馬安山狗屋好撚多狗，之前晚晚半夜出黎大巡遊

【街坊活動】
晚上7:30
地點：新港城
目的：聲援新港城保安克盡己任但被死黑警控告阻差辦公

時間並非絕對，街坊屆時只需留意可以參與時，活動經已完結與否再決定

今晚7點半

我唔係呀sir, 驚你咪去新都城囉, 係隔離啫

開槍 拉一堆 完

保安係幫手足所以被捕
搞商場即係搞保安
所以今日必不能搞商場 邊個搞邊個就係鬼

一人一信即刻表揚佢哋啦

大家仲唔send email 表揚 讚賞
鍵盤戰士即做

唔好搞商場呀

光你老母復，消費支持呀

唔好去馬鞍山啦 班狗一定已經部署好等你地去
去第到開花啦

搵區議員出來交代

去還去，咪搞個商場，今次啲保安都唔知放唔放狗入去好，唔放又俾人拉，放左又係手足受罪咋。

其實係咪應該去狗屋呢
無理由去人地幫你既商場打工果度

今晚就去！

出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦

光復新港城冇用，睇下地產商表態先，要聲援應該出去做，保安都係打份工，今次濫捕佢地唔敢再守，無謂害左佢地。屌鳩馬鞍山popo

今晚就要人!!!

Fight for Freedom. Stand with Hong Kong

講定先，錯不在新港城，咪俾我見到有人幫佢裝修。

唔好搞到商場，現階段佢地係同路人。
保安因為盡職而被捕，公司有責任幫手打官司。
寫感謝卡俾公司，叫佢盡力協助被捕員工。

求下大家唔好聚係新港城，最後又引左狗入黎，保安更加難做...

而拆咗佢間狗屋啊屌佢老母

大佬搞都唔係去佢個商場
唱歌啲舖又驚會早閂門 咪仲令到人做唔到生意
一陣有狗啲保安唔夠膽再擋 變相你又要抵制埋個商場

agree

人哋都未表態

講左幾多次唔好圍狗屋

暫時我自己都諗唔到如果要聲援保安嘅和理非行動係咩，因為喺商場入邊都係影響到商場姐，有機會商場會close。好矛盾係狗屋又太危險。

支持
不過小心

大家就認定一個方向如果決定咗淨係喺商場度和理非，就唔好行行吓行咗去狗屋嗰邊。

One for all. All for one.

各位應承馬友好嗎？我地係要瘋狂消費，尤其黃店，但藍黑紅同黨鐵都唔好裝修住，唔好比藉口popo再入黎，thanks

今晚啦 屌 仲等聽日

我見隔離Post 有人組織1930新港城，我建議1900都唔知困咗係邊就忘記狗屋，全部人新港城

想問圍狗屋做咩

求幫 retweet

新港城盡責保安比人拉，你地唔係喺連登打句好嬲就算呀？

只係普通市民做返自己職責
唔係手足
而家黑警係搞普通市民

今晚！ 屌狗老母！

push

Okok

係咪應該唔好裝修同裝飾商場？
要多人迫爆，表示香港人撐硬保安，向公司施壓。

幾位保安盡忠職守，一齊去聲援，但唔好破壞。

新港城本身係受害者
一係就拉大隊消費 唔好搞到人

仲星期五？今晚啦

仲等咩呀 今晚去啦 圍狗屋

聲援順便消費

睇埋商場表態先

From MOSTown Management:

We are aware of potential large-scale public event on MOSTown. For the safety of tenants and customers, MOSTown is closed on 19:00, 9 October. If any assistance is needed, please contact our staff at 2631 0334. We apologize for any inconvenience caused.

新港城中心商場管理處示
留意到新港城中心可能會出現大型公眾活動，為顧及商戶及顧客的安全，新港城中心商場於10月9日7時正暫停營業。各商戶如需協助，請致電2631 0334與管理處職員聯絡。不便之處，敬請原諒。

未FC

記住呢一點，唔好圍新港城，唔好搞破壞，商場一直都好包容你地，日日集會唱歌都冇趕你地走，唔好令佢失望，聚焦係真正既目標

馬鞍山人表示點解要「光復」
我唔反對聲援/消費

係 聲 援

係 支 持 佢 地

起碼呢件事上面佢地做得好好 亦因為咁有人作出咗一啲犧牲

DLLM死黑警

我覺得派卡都唔洗入商場做

馬鞍山連儂橋
就係前晚黑警衝入去個門口後面
貼滿橋即可

馬鞍山新港城商場今晚七點閂門

唔該打柒個仆街上司

必須的
利申馬鞍山人

如果人地專登引你地出去俾人拉咁點

好多嘢都無得揀

立場哥哥開咗live

agger

無錯，聲援咋， 勇武可以留後

手足就唔肯定

肯定嘅係唔理你藍定黃
一阻到皇軍狗就拉9你

係咪痴撚線嫁 班仆街黑9

cls,我屌哂班賤種警犬老母啊

講清楚啲啦屌，支持同光復係兩回事
新港城係要支持，買爆黃店，千祈唔好搞到人哋做唔到生意

好似7點閂呀